[IQ題]有咩文具係成日會整唔見?

秒我啊
2頁好似太快啦，3頁開估

冇人想知

冇人想知x2

開估聽日腸胃炎瀉足一個月

樓主慢慢等啦

唔想知
講咗死全家

電燈柱

榴連
因為榴連忘返

薯皮

你用榴槤當文具

榴槤唔係文具咩？

錯
文具

y?

刷膠

圓不跑

當香味筆用

燈柱都唔係文具啦

咁佢未走唔到囉?

擦膠

從來未完整用完過

筆，因為不翼而飛

樓豬game over

筆，“筆”翼而飛

秒

思路都幾好
但唔係